執到隻雀，求意見

佢對腳好似無乜力，個精神面貌唔錯。餵佢飲左少少水，有無人知佢係咪相思？如果揾獸醫有無介紹，餵咩比佢食先岩？

一手鏈爆隻雀

去雀仔街問d老闆
一定識點做

放佢走啦

禽流感

諗起烏雞

鵬兄